利物浦近10年冠軍一覽

2009 N/A
.
.
.
.
2015 N/A
2016 N/A
2017 英超亞洲盃
2018 N/A

2012 聯賽盃

2018 歐聯

Sor漏左

2018 歐聯 歐超盃
2019 歐聯 歐超盃 英超 FAcup 聯賽盃 社區盾

世冠盃唔然埋佢

2018 世界杯

仲有公平競技冠軍呢?

豬俾含大

樓豬抽水前都下資料搜集啦

又燈

諗住聯賽盃呢d盃仔不值一提
但對利黎講已經係難能可貴

正宗跌左落地拿返渣沙
柒左就認啦戇鳩

樓主做乜衝出黎柒

死利狗話係飛機盃嚟

係，7左
完全唔記得贏聯賽盃

上面又認漏左
依家又話諗住
你知唔知你up乜柒

弱智
又要抽水又做唔足資料搜集又要兜

出左局喇

又引哂班怨婦痢入黎

好恐怖真係

最撚on9都係你呢隻人

又要威.....